有無17 grad 既朋友仲未搵到全職

順便講下自己方向 現況

非三大乞食科 已死

三大文科畢業
返咗半年文職辭咗工
而家揸緊兜

點解辭職嘅

岩岩上岸

上岸既意思係搵到工？咩工

仲有2個月就grad 5知揾咩工好

18 grad 仲有得嘆下

係，之前返過份temp咋
admin仔

好快過 5月中已經exam完

太悶 人工低 冇晉升機會
而且覺得浪費咗自己才能
自己都唔知想做乜
又唔想求其搵份工做 整花個cv
發現搵份好工真係好難

懷才不遇

冇得咁諗 萬事起頭難
而家唯有每個interview都盡全力表現好自己

打算搵咩工

岩岩搵到

大家好又係我村民出沒既時間

搵到應該開心架？

第一份返左兩個月就無做
搵左幾個月，有interview無offer

本身做緊part time
見有份幾好full time請咪做下 點知做落發現唔啱自己
而家full time又冇 part time又冇
坐喺成兩個幾月

搵 pr/marketing/corp comm/journalism 之類
我本身讀翻譯
最難係說服人點解做半年就走
18 fg都殺到埋身

搵左份聽電話，人工低，份工只係拎ft 經驗

邊間？

半年都唔算短 見到份工無前景咪走

試過收agent feedback 比人話覺得jumpy 臨門一腳衰咗 本身好想做
咁巴打有咩打算

報左入境 等fitting test 做緊pt

非三大文科grad 想做pr但唔係讀pr
之前做d散工 儲錢去旅行
hea到今日send左第一份cv
有d擔心 因為冇乜經驗又想入行
直頭apply intern